Win7 & Win10 雙系統問題

昨晚裝了Win10在 I Drive
Win7 時的Drive 分配
C 放Win7 系統
D-H放片放歌用
I 放Win10系統

但我一打開Win10，顯示的Drive代號同Win7 不同了
例如
I > C
C >D
D-H >E-I

我想問有無得將Win10 果邊D代號改返Win7 咁
即係：
C 放Win10 系統
D-H放片放歌用
I 放Win7系統

因為我D歌放晒喺D Drive 度，個playlist 路徑係D
但Win10 個D變左E，用唔返個Playlist
同埋可唔可以將Win10 既我的文件&圖片&音樂&下載用返Win7 果個資料夾，咁兩邊都用到唔駛搬來搬去咁煩

可以

應該點做？

問多個問題
我裝完只可以1600x1200或1024x768之類比例錯的
畫面拉闊晒
無得set 1920果個解像度（明明win7可以）
即係點？

系統管理工具 電腦管理
磁碟管理
右鍵
變更磁碟機代號

係咪唔小心delete 左volume

我果幾個磁碟機入Win7 睇係正常代號無錯
但入Win10 會因為我將系統裝左喺I
裝系統果個一定要係C
所以原本既I喺Win10 會手變左C
原本既CDEFGH變左DEFGHI

系統開個個一定係c
正常
你去番win7 win10個drive 都係i

想問如果我Win10 改左磁碟機代號會不會影響到Win7 個代號？我想兩個系統淨係C同I對調
其他兩邊都一樣可以嗎？

唔知 未試特登改英文字母
有問題咪改返岩

Thx巴打試過改完而家ok
Win10 你有無d推薦Win10 用家裝既Apps同防毒果d?
(我公司個IT介紹我用360）

你平時對佢好差

同問
冇得禁1920